[ 毓民踢爆 ] 一息尚存， 都要與這個邪惡的港共政權鬥爭到底！

碌撚隻頭馬大灣駒話抗爭無用喎～

呢隻垃圾只係話自己撐毓民嚟屌人遮
你估佢有一日唔會屌返毓民咩
兩個啲立場一直都唔通，甚至相反嘅
毓民逢抗爭必支持
垃圾就笑鳩人地